如果你係12港人&家屬，你點睇d 遊山玩水飲酒屌西的人

?

怒食黃店

識唔識架
梗係嘆住冷氣批鬥人

唔食黃店個D呢

上連登批鬥人食黃店